跪求簽聯署，香港真普選《-》中美第二階段貿協

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

點先求到你地簽夠
個個講肺炎
仲爭三萬，得番六日，一日平均要5千，以而家速度好難達標

求你地快簽

推

推呀 手足

我

push

已簽，肺炎大亂更加係好機會，推

簽左！！！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

Signed

曱甴平